人民日報—只有國家領導人離世才可以哭，張華峰不具備傷心的基礎及法律條件

口交部：張華峰現在是否欲哭無淚？

啊, 張華峰唔夠愛國
佢依次死撚梗喇

8/10

爽：爽呀

年年都有今日

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟